屌過譚仔呀姐 你問我答

佢三十幾 個樣仲睇得下

裝假狗

你係生哥？

我哋識譚仔果陣識

有冇叫凍lin茶

有，但唔係用花奶亦唔係煉奶

屌 睇錯奶茶

冇圖你話你屌過碗米線都得啦

佢叫床係咪會講
胡考田呀！禾泥喇！